成日改名的會員=匡智仔

我咁樣始終如一又專情既男人🚬🚬係幾能少有

[同意]

[不同意]

垃圾post拉

層主弱智

agree

你有adhd洗唔洗拉？

樓豬擺明串我人盡可夫

層主匡智

層主勁能花心==

我一妻多夫

你壞女人==

我娛台武媚娘

第一次認同樓豬..

好似改過名..

咁有時想色多幾個都唔得咩

我很少改..

agger

支持層主

你低能儿

你大陸仔

李露多
兔兔露多
謝多露

智障！

拉

層主好女仔